岩岩俾人cut單

上網訂左7 8 盒口罩岩岩俾人cut單
屋企得返兩盒 3個人用
捱得十幾日 想問邊到仲會有罩賣

我冇被cut但送左十幾日都仲係shipped within Japan
冇退錢

上網訂左幾盒，一家四口得返幾十個，硬食炒價為返起成$5個，照比人cut單

留tg

我比人 cut 咗2次，得15日用量，打算帶防毒出街

防毒要成日洗喎 仲要唔知洗唔洗得岩

@user168
我都想要thx

屋企得返十隻到
要半盒或一盒頂住檔
邊到交收都得，urgent,thanks!!!